公和荳品廠 支持送中

佢地擺到明深藍，呢家大陸果檔做得有聲有色就想同人切割，兄弟們上！玩大佢

pish

食過...
唔係下話

公和本身都唔好食

有冇之前佢哋支持修例嘅post?

首先 公和從來無提及過任何修例既立場
其次 深圳公和係比人霸王硬上弓偷個名黎用
不過公和裝修個時 係靠民建聯同政府部門deal左好多野先順利開得番
利申：公和設計師

境外分店